{
    "id": "18636637",
    "tms:id": "193169",
    "accession_number": "1991-58-22",
    "title": "Drawing, \"Title Page, A & P Vera, Compositions Decoratifs\/de Paul Vera\/Vues de Jardins d'Andr\u00e9 Vera dessin\u00e9es par Eug\u00e9ne Verdeau\/Meubles de Paul Vera\/Coussins de J. L. Gampert\", 1912\u201319",
    "url": "http:\/\/collection.cooperhewitt.org\/objects\/18636637\/",
    "department_id": "35347493",
    "period_id": "35417251",
    "media_id": "35398801",
    "type_id": "35237093",
    "date": "1912\u201319",
    "year_start": 1912,
    "year_end": 1919,
    "year_acquired": "1991",
    "decade": "1910",
    "woe:country": "23424819",
    "medium": "Pen and black ink, graphite on off-white wove paper",
    "markings": null,
    "signed": null,
    "inscribed": "In (?), lower right margin:  A & P Vera. 61 rue de Rome, Paris",
    "provenance": "1991: acquired by Museum (from Yu-Chee Chong Fine Art, London)",
    "dimensions": "19.2 x 19.4 cm (7 9\/16 x 7 5\/8 in.)",
    "creditline": null,
    "description": "Title page with writing: A & P. VERA \/ COMPOSITION DECORATIVE \/ de PAUL VERA \/ VUE de JARDINS d\u2019ANDRE VERA \/ dessin\u00e9es par EUGENE VERDRAU \/ MEUBLES de PAUL VERA \/ COUSSINS de J. L. GAMPERT. Lower margin: A & P. VERA . 61 rue de Rome. PARIS.",
    "justification": null,
    "type": {
        "id": "35237093",
        "name": "Drawing"
    },
    "images": [
        {
            "b": {
                "url": "http:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/61607_ac7703a650e35b7f_b.jpg",
                "width": 791,
                "height": 1024,
                "is_primary": "1"
            },
            "n": {
                "url": "http:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/61607_ac7703a650e35b7f_n.jpg",
                "width": 247,
                "height": 320,
                "is_primary": "1"
            },
            "z": {
                "url": "http:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/61607_ac7703a650e35b7f_z.jpg",
                "width": 495,
                "height": 640,
                "is_primary": "1"
            }
        }
    ],
    "participants": [
        {
            "person_id": "18043123",
            "role_id": "35236565",
            "person_name": "Paul Vera",
            "role_name": "Artist",
            "person_url": "http:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/18043123\/",
            "role_url": "http:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35236565\/"
        },
        {
            "person_id": "18043125",
            "role_id": "35236565",
            "person_name": "Andr\u00e9 Vera",
            "role_name": "Artist",
            "person_url": "http:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/18043125\/",
            "role_url": "http:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35236565\/"
        }
    ],
    "tombstone": {
        "epitaph": "Drawing, \"Title Page, A & P Vera, Compositions Decoratifs\/de Paul Vera\/Vues de Jardins d'Andr\u00e9 Vera dessin\u00e9es par Eug\u00e9ne Verdeau\/Meubles de Paul Vera\/Coussins de J. L. Gampert\", 1912\u201319. Pen and black ink, graphite on off-white wove paper. 1991-58-22."
    },
    "colors": [
        {
            "color": "#3c3630",
            "closest_css3": "#2f4f4f"
        },
        {
            "color": "#6c6053",
            "closest_css3": "#696969"
        },
        {
            "color": "#a09380",
            "closest_css3": "#bc8f8f"
        }
    ]
}