{
    "id": "18241593",
    "tms:id": "29750",
    "accession_number": "1921-6-285-106",
    "title": "Print, Design for Wall Niche with a Bed, 1745",
    "title_raw": "Design for Wall Niche with a Bed",
    "url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/objects\/18241593\/",
    "has_no_known_copyright": "1",
    "department_id": "35347493",
    "period_id": "35417101",
    "media_id": "35392641",
    "type_id": "35236873",
    "date": "1745",
    "year_start": null,
    "year_end": null,
    "year_acquired": "1921",
    "decade": null,
    "woe:country_id": "23424829",
    "medium": "etching and engraving on off-white laid paper",
    "markings": null,
    "signed": null,
    "inscribed": "On plate, upper center: C. P. S.C.M.; upper right: 19me. Livre.\/T.; abov: Livre de decorations de Lambris invent\u00e9es par F. de Cuvilli\u00e9s premier Architecte de S.A.S.E. de Baviere.; lower center, in the image: Se vend \u00e0 Paris chez le Sr. Poilly ru\u00eb St. Iacques \u00e0 l'image S. Beno\u00eet, avec privilege du Roi, et chez l'Auteur.; lower right: Grav\u00e9 par C.A. de Lespilliez.\/1\n\nCaptions identify the objects.",
    "provenance": "From the Collection of L\u00e9on Decloux (D. 80 and 81)",
    "dimensions": "Platemark: 35.8 x 22.8 cm (14 1\/8 x 9 in.)\nSheet: 44 x 28.6 cm (17 5\/16 x 11 1\/4 in.)",
    "dimensions_raw": {
        "height": [
            "44.00",
            "centimeters"
        ],
        "width": [
            "28.60",
            "centimeters"
        ]
    },
    "creditline": "Purchased for the Museum by the Advisory Council",
    "description": null,
    "justification": null,
    "gallery_text": null,
    "label_text": null,
    "videos": null,
    "on_display": null,
    "woe:country": "23424829",
    "type": "Print",
    "images": [
        {
            "x": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/274491_12a4a37fb7393e77_x.jpg",
                "width": 2662,
                "height": 4096,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "274491"
            },
            "b": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/274491_bd359db367863137_b.jpg",
                "width": 666,
                "height": 1024,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "274491"
            },
            "z": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/274491_bd359db367863137_z.jpg",
                "width": 416,
                "height": 640,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "274491"
            },
            "n": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/274491_bd359db367863137_n.jpg",
                "width": 208,
                "height": 320,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "274491"
            },
            "d": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/274491_bd359db367863137_d.gif",
                "width": 208,
                "height": 320,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "274491"
            },
            "sq": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/274491_bd359db367863137_sq.jpg",
                "width": 300,
                "height": 300,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "274491"
            }
        }
    ],
    "participants": [
        {
            "person_id": "18049621",
            "role_id": "35351535",
            "person_name": "Advisory Council",
            "person_date": "Founded 1907",
            "role_name": "Donor",
            "role_display_name": "Donated by",
            "person_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/18049621\/",
            "role_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35351535\/"
        },
        {
            "person_id": "18042165",
            "role_id": "35236655",
            "person_name": "Jean-Fran\u00e7ois Cuvilli\u00e9s",
            "person_date": "Flemish, active Germany, 1695\u20131768",
            "role_name": "Designer",
            "role_display_name": "Designed by",
            "person_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/18042165\/",
            "role_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35236655\/"
        }
    ],
    "tombstone": {
        "epitaph": "Print, Design for Wall Niche with a Bed, 1745; Designed by Jean-Fran\u00e7ois Cuvilli\u00e9s (Flemish, active Germany, 1695\u20131768); Germany; etching and engraving on off-white laid paper; Platemark: 35.8 x 22.8 cm (14 1\/8 x 9 in.)\nSheet: 44 x 28.6 cm (17 5\/16 x 11 1\/4 in.); Purchased for the Museum by the Advisory Council; 1921-6-285-106"
    },
    "colors": [

    ],
    "woe:country_name": "Germany",
    "is_loan_object": 0
}