{
    "id": "18171975",
    "tms:id": "18439",
    "accession_number": "1911-28-392",
    "title": "Drawing, Main and side elevations of the right wing of a house for Monsieur G\u00e9d\u00e9on Mallet in Geneva, ca. 1725",
    "title_raw": "Main and side elevations of the right wing of a house for Monsieur G\u00e9d\u00e9on Mallet in Geneva",
    "url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/objects\/18171975\/",
    "has_no_known_copyright": "1",
    "department_id": "35347493",
    "period_id": null,
    "media_id": "136251041",
    "type_id": "35237093",
    "date": "ca. 1725",
    "year_start": null,
    "year_end": null,
    "year_acquired": "1911",
    "decade": null,
    "woe:country_id": "23424819",
    "medium": "pencil, pen and ink, watercolor on paper",
    "markings": "Watermark: bunch of grapes",
    "signed": null,
    "inscribed": "Over framing lines: Coupe du Cors de logis, Et L'Elevation d'une aile de la Maison de Mr Gedeon Mallet \u00e0 Geneve.",
    "provenance": null,
    "dimensions": "Mat: 16 \u00d7 22 cm (6 5\/16 \u00d7 8 11\/16 in.)\n21.5 \u00d7 28.9 cm (8 7\/16 \u00d7 11 3\/8 in.)",
    "dimensions_raw": null,
    "creditline": "Purchased for the Museum by the Advisory Council",
    "description": "Corresponding to the print in opposite direction. Caption over framing lines.",
    "justification": null,
    "gallery_text": null,
    "label_text": null,
    "videos": null,
    "on_display": null,
    "woe:country": "23424819",
    "type": "Drawing",
    "images": [
        {
            "x": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/237143_0da02d38b814df31_x.jpg",
                "width": 3745,
                "height": 2879,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "237143"
            },
            "b": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/237143_b032ea05516e02a8_b.jpg",
                "width": 1024,
                "height": 787,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "237143"
            },
            "z": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/237143_b032ea05516e02a8_z.jpg",
                "width": 640,
                "height": 492,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "237143"
            },
            "n": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/237143_b032ea05516e02a8_n.jpg",
                "width": 320,
                "height": 246,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "237143"
            },
            "d": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/237143_b032ea05516e02a8_d.gif",
                "width": 320,
                "height": 246,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "237143"
            },
            "sq": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/237143_b032ea05516e02a8_sq.jpg",
                "width": 300,
                "height": 300,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "237143"
            }
        }
    ],
    "participants": [
        {
            "person_id": "136251033",
            "role_id": "35236655",
            "person_name": "Fran\u00e7ois Blondel",
            "person_date": "1681 - 1756",
            "role_name": "Designer",
            "role_display_name": "Designed by",
            "person_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/136251033\/",
            "role_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35236655\/"
        },
        {
            "person_id": "18049621",
            "role_id": "35351535",
            "person_name": "Advisory Council",
            "person_date": "Founded 1907",
            "role_name": "Donor",
            "role_display_name": "Donated by",
            "person_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/18049621\/",
            "role_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35351535\/"
        }
    ],
    "tombstone": {
        "epitaph": "Drawing, Main and side elevations of the right wing of a house for Monsieur G\u00e9d\u00e9on Mallet in Geneva, ca. 1725; Designed by Fran\u00e7ois Blondel ; France; pencil, pen and ink, watercolor on paper; Mat: 16 \u00d7 22 cm (6 5\/16 \u00d7 8 11\/16 in.)\n21.5 \u00d7 28.9 cm (8 7\/16 \u00d7 11 3\/8 in.); Purchased for the Museum by the Advisory Council; 1911-28-392"
    },
    "colors": [

    ],
    "woe:country_name": "France",
    "is_loan_object": 0
}