{
    "id": "18297925",
    "tms:id": "38897",
    "accession_number": "1921-6-84",
    "title": "Print, \"Design for a Canopy Bed in the Turkish Style with Alternate Suggestion in the Italian Style\", ca. 1765",
    "url": "http:\/\/collection.cooperhewitt.org\/objects\/18297925\/",
    "department_id": "35347493",
    "period_id": null,
    "date": "ca. 1765",
    "year_start": null,
    "year_end": null,
    "year_acquired": "1921",
    "decade": null,
    "woe:country": "23424819",
    "medium": "Etching on white laid paper",
    "markings": null,
    "signed": null,
    "inscribed": "Inscribed at bottom under image of bed:  Lit de Face \u00e0 la Turc et \u00e0 l'Italienne \u00e0 deux\/Representations diferentes de Moiti\u00e9 Liard Fecit\/se vend \u00e0 Paris chez Liard dessinateur, Rue Jocquelet quartier mont martre chez un Perruquier.  Avec Privilege du Roy.",
    "provenance": "From the collection of L\u00e9on Decloux",
    "dimensions": "25.8 x 43.8 cm (10 3\/16 x 17 1\/4 in.)",
    "creditline": "Purchased for the Museum by the Advisory Council",
    "description": "A hybrid bed designed in \"Turkish\" style on the left half and in \"Italian\" style on the right half.",
    "justification": null,
    "culture": null,
    "style": null,
    "type": {
        "id": "35236873",
        "name": "Print"
    },
    "images": [
        {
            "b": {
                "url": "http:\/\/images.collection.cooperhewitt.org.s3.amazonaws.com\/2287_59895b25b4d0e9ff_b.jpg",
                "width": 651,
                "height": 1024,
                "is_primary": "1"
            },
            "n": {
                "url": "http:\/\/images.collection.cooperhewitt.org.s3.amazonaws.com\/2287_59895b25b4d0e9ff_n.jpg",
                "width": 203,
                "height": 320,
                "is_primary": "1"
            },
            "z": {
                "url": "http:\/\/images.collection.cooperhewitt.org.s3.amazonaws.com\/2287_59895b25b4d0e9ff_z.jpg",
                "width": 407,
                "height": 640,
                "is_primary": "1"
            }
        }
    ],
    "participants": [
        {
            "person_id": "18042851",
            "role_id": "35236655",
            "person_name": "Matthew Liard",
            "role_name": "Designer",
            "person_url": "http:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/18042851\/",
            "role_url": "http:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35236655\/"
        }
    ],
    "exhibitions": [
        {
            "id": "35349375",
            "url": "http:\/\/collection.cooperhewitt.org\/exhibitions\/35349375\/",
            "title": "The Cooper-Hewitt Collections: A Design Resource",
            "date_start": "1991-03-26",
            "date_end": "1992-08-30"
        }
    ]
}