{
    "id": "18221583",
    "tms:id": "26660",
    "accession_number": "1921-6-208",
    "title": "Book, Repr\u00e9sentation des f\u00eates donn\u00e9es par la ville de Strasbourg Pour la Convalescence du Roi ; \u00e0 l'arriv\u00e9e et pendant le s\u00e9jour de sa Majest\u00e9 en cette ville (Representation of the Public Celebrations Held by the City of Strasburg for the Convalescence of the King; at His Arrival and During His Majesty's Stay in This City), 1744\u20131750",
    "title_raw": "Repr\u00e9sentation des f\u00eates donn\u00e9es par la ville de Strasbourg Pour la Convalescence du Roi ; \u00e0 l'arriv\u00e9e et pendant le s\u00e9jour de sa Majest\u00e9 en cette ville (Representation of the Public Celebrations Held by the City of Strasburg for the Convalescence of the King; at His Arrival and During His Majesty's Stay in This City)",
    "url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/objects\/18221583\/",
    "has_no_known_copyright": "1",
    "department_id": "35347493",
    "period_id": null,
    "media_id": "35371135",
    "type_id": "35247441",
    "date": "1744\u20131750",
    "year_start": null,
    "year_end": null,
    "year_acquired": "1921",
    "decade": null,
    "woe:country_id": "23424819",
    "medium": null,
    "markings": null,
    "signed": null,
    "inscribed": null,
    "provenance": "From the Collection of L\u00e9on Decloux",
    "dimensions": "H x W: 64.5 \u00d7 49.6 cm (25 3\/8 \u00d7 19 1\/2 in.)",
    "dimensions_raw": null,
    "creditline": "Purchased for the Museum by the Advisory Council",
    "description": null,
    "justification": null,
    "gallery_text": null,
    "label_text": null,
    "videos": null,
    "on_display": null,
    "woe:country": "23424819",
    "type": "book",
    "images": [
        {
            "x": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/284359_5e214bd347a4508c_x.jpg",
                "width": 3134,
                "height": 4096,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "284359"
            },
            "b": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/284359_9baac9c28d494fa1_b.jpg",
                "width": 784,
                "height": 1024,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "284359"
            },
            "z": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/284359_9baac9c28d494fa1_z.jpg",
                "width": 490,
                "height": 640,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "284359"
            },
            "n": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/284359_9baac9c28d494fa1_n.jpg",
                "width": 245,
                "height": 320,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "284359"
            },
            "d": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/284359_9baac9c28d494fa1_d.gif",
                "width": 245,
                "height": 320,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "284359"
            },
            "sq": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/284359_9baac9c28d494fa1_sq.jpg",
                "width": 300,
                "height": 300,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "284359"
            }
        },
        {
            "x": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/284054_8d06db79b811cfa4_x.jpg",
                "width": 3050,
                "height": 4000,
                "is_primary": "0",
                "image_id": "284054"
            },
            "b": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/284054_5cf012c90b75aade_b.jpg",
                "width": 781,
                "height": 1024,
                "is_primary": "0",
                "image_id": "284054"
            },
            "z": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/284054_5cf012c90b75aade_z.jpg",
                "width": 488,
                "height": 640,
                "is_primary": "0",
                "image_id": "284054"
            },
            "n": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/284054_5cf012c90b75aade_n.jpg",
                "width": 244,
                "height": 320,
                "is_primary": "0",
                "image_id": "284054"
            },
            "d": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/284054_5cf012c90b75aade_d.gif",
                "width": 244,
                "height": 320,
                "is_primary": "0",
                "image_id": "284054"
            },
            "sq": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/284054_5cf012c90b75aade_sq.jpg",
                "width": 300,
                "height": 300,
                "is_primary": "0",
                "image_id": "284054"
            }
        }
    ],
    "participants": [
        {
            "person_id": "85005595",
            "role_id": "35236655",
            "person_name": "Johann Martin Weis",
            "person_date": "French, 1711 - 1751",
            "role_name": "Designer",
            "role_display_name": "Designed by",
            "person_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/85005595\/",
            "role_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35236655\/"
        },
        {
            "person_id": "18049621",
            "role_id": "35351535",
            "person_name": "Advisory Council",
            "person_date": "Founded 1907",
            "role_name": "Donor",
            "role_display_name": "Donated by",
            "person_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/18049621\/",
            "role_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35351535\/"
        }
    ],
    "tombstone": {
        "epitaph": "Book, Repr\u00e9sentation des f\u00eates donn\u00e9es par la ville de Strasbourg Pour la Convalescence du Roi ; \u00e0 l'arriv\u00e9e et pendant le s\u00e9jour de sa Majest\u00e9 en cette ville (Representation of the Public Celebrations Held by the City of Strasburg for the Convalescence of the King; at His Arrival and During His Majesty's Stay in This City), 1744\u20131750; Designed by Johann Martin Weis (French, 1711 - 1751); France; H x W: 64.5 \u00d7 49.6 cm (25 3\/8 \u00d7 19 1\/2 in.); Purchased for the Museum by the Advisory Council; 1921-6-208"
    },
    "colors": [
        {
            "color": "#755e43",
            "closest_crayola": "#85754e",
            "closest_css3": "#556b2f",
            "closest_css4": "#556b2f"
        },
        {
            "color": "#4d382e",
            "closest_crayola": "#414a4c",
            "closest_css3": "#2f4f4f",
            "closest_css4": "#2f4f4f"
        },
        {
            "color": "#7d7145",
            "closest_crayola": "#85754e",
            "closest_css3": "#696969",
            "closest_css4": "#696969"
        },
        {
            "color": "#9c9069",
            "closest_crayola": "#9f8170",
            "closest_css3": "#808080",
            "closest_css4": "#808080"
        },
        {
            "color": "#534b3a",
            "closest_crayola": "#414a4c",
            "closest_css3": "#556b2f",
            "closest_css4": "#556b2f"
        }
    ],
    "woe:country_name": "France",
    "is_loan_object": 0
}