{
    "id": "68730967",
    "tms:id": "277428",
    "accession_number": "1908-26-87-ba, bb",
    "title": "Spice Box And Grater, ca. 1680",
    "title_raw": null,
    "url": "http:\/\/collection.cooperhewitt.org\/objects\/68730967\/",
    "department_id": "35347497",
    "period_id": null,
    "media_id": "35417447",
    "type_id": "35264555",
    "date": "ca. 1680",
    "year_start": "1680",
    "year_end": 1690,
    "year_acquired": "1908",
    "decade": null,
    "woe:country_id": "23424819",
    "medium": "Silver-plated brass",
    "markings": null,
    "signed": null,
    "inscribed": null,
    "provenance": "Jean L\u00e9on Decloux; 1908: acquired by Museum",
    "dimensions": "H x W x D: 7.2 \u00d7 12.5 \u00d7 9 cm (2 13\/16 \u00d7 4 15\/16 \u00d7 3 9\/16 in.)",
    "dimensions_raw": {
        "depth": [
            "9.00",
            "centimeters"
        ],
        "height": [
            "7.20",
            "centimeters"
        ],
        "width": [
            "12.50",
            "centimeters"
        ]
    },
    "creditline": "Purchased for the Museum by the Advisory Council",
    "description": "Heavily moulded, resting on four feet decorated with women's busts. Double cover hinged through shorter dimension, with cylindrical grater in center.",
    "justification": null,
    "videos": null,
    "woe:country": "23424819",
    "type": "Spice box and grater",
    "images": [

    ],
    "participants": [
        {
            "person_id": "18049621",
            "role_id": "35351535",
            "person_name": "Advisory Council",
            "person_date": "Founded 1907",
            "role_name": "Donor",
            "role_display_name": "Donated by",
            "person_url": "http:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/18049621\/",
            "role_url": "http:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35351535\/"
        }
    ],
    "tombstone": {
        "epitaph": "Spice Box And Grater, ca. 1680. Silver-plated brass. Purchased for the Museum by the Advisory Council. 1908-26-87-ba, bb."
    },
    "colors": [
        {
            "color": "#373533",
            "closest_crayola": "#414a4c",
            "closest_css3": "#2f4f4f",
            "closest_css4": "#2f4f4f"
        },
        {
            "color": "#5d5a55",
            "closest_crayola": "#6e5160",
            "closest_css3": "#696969",
            "closest_css4": "#696969"
        }
    ],
    "woe:country_name": "France"
}