{
    "id": "18575337",
    "tms:id": "81568",
    "accession_number": "1945-59-15",
    "title": "Print, Plate 27, from Grotte\u00dfco: in diver\u00dfche manieren, 1564",
    "title_raw": "Plate 27, from Grotte\u00dfco: in diver\u00dfche manieren",
    "url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/objects\/18575337\/",
    "has_no_known_copyright": "1",
    "department_id": "35347493",
    "period_id": "35417085",
    "media_id": "35428055",
    "type_id": "35236873",
    "date": "1564",
    "year_start": null,
    "year_end": null,
    "year_acquired": "1945",
    "decade": null,
    "woe:country_id": "23424819",
    "medium": "etching on laid paper",
    "markings": "Watermark: two-handled vase",
    "signed": null,
    "inscribed": "Inscribed in brown ink, left margin: \"27\"",
    "provenance": null,
    "dimensions": "H x W: approx. 19 \u00d7 27.5 cm (7 1\/2 \u00d7 10 13\/16 in.)\nPlatemark: 15.6 \u00d7 20.8 cm (6 1\/8 \u00d7 8 3\/16 in.)",
    "dimensions_raw": null,
    "creditline": "Museum purchase through gift of Mrs. John Innes Kane",
    "description": "Grotesque panel. In center, a woman riding on a camel holds a crown and a laurel bough.",
    "justification": null,
    "gallery_text": null,
    "label_text": null,
    "videos": null,
    "on_display": null,
    "woe:country": "23424819",
    "type": "Print",
    "images": [
        {
            "x": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/256323_1498e70b7369740c_x.jpg",
                "width": 2933,
                "height": 4096,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "256323"
            },
            "b": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/256323_63d63d172ba560ee_b.jpg",
                "width": 734,
                "height": 1024,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "256323"
            },
            "z": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/256323_63d63d172ba560ee_z.jpg",
                "width": 458,
                "height": 640,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "256323"
            },
            "n": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/256323_63d63d172ba560ee_n.jpg",
                "width": 229,
                "height": 320,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "256323"
            },
            "d": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/256323_63d63d172ba560ee_d.gif",
                "width": 229,
                "height": 320,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "256323"
            },
            "sq": {
                "url": "https:\/\/images.collection.cooperhewitt.org\/256323_63d63d172ba560ee_sq.jpg",
                "width": 300,
                "height": 300,
                "is_primary": "1",
                "image_id": "256323"
            }
        }
    ],
    "participants": [
        {
            "person_id": "18042833",
            "role_id": "35236655",
            "person_name": "Hans Vredeman de Vries",
            "person_date": "Dutch, 1527 - ca. 1606",
            "role_name": "Designer",
            "role_display_name": "Designed by",
            "person_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/18042833\/",
            "role_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35236655\/"
        },
        {
            "person_id": "420560839",
            "role_id": "35236661",
            "person_name": "Gerard de Jode",
            "person_date": "Flemish, 1509 - 1591",
            "role_name": "Publisher",
            "role_display_name": "Published by",
            "person_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/420560839\/",
            "role_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35236661\/"
        },
        {
            "person_id": "18042831",
            "role_id": "35236585",
            "person_name": "Lucas van Doetechum",
            "person_date": "Dutch, after 1584",
            "role_name": "Etcher",
            "role_display_name": "Etched by",
            "person_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/18042831\/",
            "role_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35236585\/"
        },
        {
            "person_id": "18048625",
            "role_id": "35236585",
            "person_name": "Jan van Doetechum the Elder",
            "person_date": "Dutch, active 1554 - ca. 1600",
            "role_name": "Etcher",
            "role_display_name": "Etched by",
            "person_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/people\/18048625\/",
            "role_url": "https:\/\/collection.cooperhewitt.org\/roles\/35236585\/"
        }
    ],
    "tombstone": {
        "epitaph": "Print, Plate 27, from Grotte\u00dfco: in diver\u00dfche manieren, 1564; Designed by Hans Vredeman de Vries (Dutch, 1527 - ca. 1606); France; etching on laid paper; H x W: approx. 19 \u00d7 27.5 cm (7 1\/2 \u00d7 10 13\/16 in.)\nPlatemark: 15.6 \u00d7 20.8 cm (6 1\/8 \u00d7 8 3\/16 in.); Museum purchase through gift of Mrs. John Innes Kane; 1945-59-15"
    },
    "colors": [

    ],
    "woe:country_name": "France",
    "is_loan_object": 0
}